# Создать 675 хостов

#### 1. открыть консоль (Ubuntu BASH)
#### 2. ввести 

        sudo su
        
#### 3. ввести пароль ROOT в диалоговое окно
#### 4. выполнить 

        php /path/to/file/create
        
#### 5. в диалоговое окно ввести адрес директории, где будут размещены папки хостов
обычно это

        /var/www
        
#### 6. перейти по адресу [z.z](http://z.z), должно быть написано такое

        Hello World! This host is "/hosts/root/dir/z.z"
        
#### 7. в файле ``create`` закомментировать ```стр 56```, если права по-умолчанию отличаются от ``777``